全盛時期既Isabella定郭嘉文？

Isabella

郭嘉文

Isabella
郭嘉文

古天樂

郭嘉文一街都係個啲港女樣

波士高

鬼妹>>>>>港女

邊撚個 郭嘉文 要攞Isabella比？

梁洛施呢個名

洛C 12歲被羊獸破處

李澤楷條新女

咁你都唔識

但佢老母個background同isabella出身
仲要比楊生咩過

粉西

小小超 真正係中意..

你又知

ViuTv 個乞衣

isabella個樣咁有性格,啱晒你班連登仔

官司的事我不想再講，但我有樣嘢想講，我以為有啲人坐過監，留過案底，應該會改過自新，點知仲瞪大眼講大話。